陳茂波：本港第三季度的經濟有可能出現負增長

財政司司長陳茂波接受內地《環球時報》訪問，形容香港進入內外交困時期，今年第一季度，香港經濟已出現負增長，現時估計第三季度也有可能出現負增長，香港在技術上會進入衰退階段。至於今年第四季度的經濟情況如何，則要看社會上的暴亂事件能否盡快平息，挑戰仍然很大，有需要時會再推出措施。他提到，止暴制亂後，港府準備在國際社會大力推介香港，讓外界對香港的情況有更多、更全面的了解。

陳茂波又指，香港在個別領域上有優勢，但同時要與其他地方互補合作，要不斷提升競爭力，香港一直以來都是自由開放的，認為香港不需要怕競爭，最怕自己不爭氣。

陳茂波承認，土地房屋是香港社會最痛也是最大的民生問題。政府以前曾用《收回土地條例》收回土地，以後會繼續用，他估計未來5年開展的項目，包括洪水橋和古洞北等新發展區，總共需收地超過700公頃。

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

止暴制亂後，港府準備在國際社會大力推介香港，讓外界對香港的情況有更多、更全面的了解

外國對香港既認識比港共更多囉好冇

捷報

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點解佢宜家唔做野防止負增長？？

公務員加人工議案可否擱置

唔洗睇數據分析都知係必然出現負增長啦
逗幾十萬個月係度講廢話

虧100%都唔洗落台啦
做完任期就走
wfc

呢張成績表表現唔錯, 繼續努力

樓市gogogo咪得

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

增長我又冇得分
咪負增長囉

正增長我無得益
負增長關我撚事

革命尚未成功 同志仍需努力